近戰抗蓄龍建議收集區

個人建議沙灘水槍好有用
又平又輕便
文具鋪玩具鋪可以搵到
可以入油漆(無人叫你買油性漆搶火,買水性就OK),食用油等液體,夏水禮時必備
一拉就吸到,一推就噴到
最前排可以開遮,弓手可以係遮既窿之間發射防止身份暴露
兜口兜面射可以防止獅子撲兔

之前好多人討論點樣用漆
用膠袋用水槍用乜
但呢個方法成本最低又易搵到
歡迎討論點應對蓄龍

推呀